百厭女生用爺爺骨灰製曲奇 受害同學：餅乾中間有灰色薄片

美國加州兩名高中學生在製作曲奇時，混入祖父的骨灰，然後請同學食用。事件中至少9名同學「中招」，有受害者表示，餅乾中有少許灰色的薄片。

據《KCRA》報道，美國加州有兩名Da Vinci Charter Academy的高中學生，於10月4日帶了特製骨灰曲奇請同學食用。

受害者Andy Knox接受訪問時表示，當時該名女同學主動問其想不想吃曲奇，坦言曲奇內有特別的餡料。他本以為這些餡料是毒品，於是便問這些曲奇是不是含有大麻之類的東西，但得到的答案卻令他十分驚訝：

她說這不是大麻，而是她爺爺的骨灰，然後笑了起來。

雖然如此，但Knox照樣食用。他表示味道與普通餅乾差不多，但口感就像吃進沙子一樣，有些碎碎的東西在齒間。而且骨灰的份量不多，他只見到餅乾中間有少許灰色薄片。

Knox又指，其實該名同學並非第一次提到爺爺的骨灰。該女同學曾表示，如果Knox願意與其他同學調位，就會送他骨灰。本來Knox認為女同學只是開玩笑，誰知女同學真的拿出了骨灰龕。

現時美國警方正調查中，暫時未有人因而生理及心理上感到不適。而警方亦未檢驗餅乾是否真的含有骨灰成份。

骨灰味既杏仁片

整舊嘆下

佢個同學好玩得

懷念爺爺的味道

永遠和爺爺在一起了呢

Link寫grandma 標題爺爺

痴線婆

一將功成味曲奇

100%痴線婆

咁佢又有講清楚，人地又肯食，有咩問題

係香港係咪犯法

個同學仲癲過個女仔

痴撚線

好正

又冇犯法
警察點解要查？

死左都要比個孫女分屍

好癲

骨灰級曲奇

補鈣

其實係個爺爺叫個孫女咁做
佢相信咁樣就可以令自己永遠生存落去

骨灰食家

雖然如此，但Knox照樣食用。

兩個都痴撚線

每隻味都獨一無二，食完就無嫁啦

驚住強國有模學樣

可能條女好靚
佢啊爺睇中咗好耐

拎骨灰玩唔係犯法架咩

睇錯男女

佢個朋友都痴線

讓老人感受青春的胴體（胃）

其實換個角度都幾好呀

活在孫女的身體內

隨身攜帶骨灰龕

然後爺爺嘅一部分靈魂就留咗係個位同學到
又係一個新嘅鬼片題材

懷念爺爺

食豬骨咁姐

她說這不是大麻，而是她爺爺的骨灰，然後笑了起來。
聽到咁樣會唔會有陰影
諗起個情景都覺得恐怖

算唔算食人？

哩種痴線婆大個整啲人肉料理都唔出奇

咁又真係幾好味嘅...

雖然如此，但Knox照樣食用。

外國新聞就咁撚支持
垃圾鬼妹好玩唔玩

爺爺味曲奇

咁多野唔玩玩死屍

同學仔變左爺爺嘅分靈體其中之一

加州 Libtard 真係冇腦

變態到deep web content 咁

Knox隨後長得越來越像她爺爺

骨灰級曲奇餅制作家

American vandal

？

可能有下文

係咪我對百厭兩個字理解有問題

咁細個已經開始女巫修練

白皮豬真係on9

灰都叫分屍

廣東話「百厭」喎

玩到咁，有理由相信有第三位同學存在